[金像獎預定]我諗左個2019年最佳電影劇本，連登有無導演編劇，免費拎去用

首先講聲sorry，標題呃左你地入嚟，未有咁誇張，但如果交係個好導演手上，拎獎應該唔係咩問題，希望你地睇落去

大綱
一個女人死左之後，仲有意識係身體到，只係郁唔到，其間佢見盡人間黑暗事

可第一身，增強懸念，無助感，及配合情節郁條屍(鏡頭)

故事
開頭畫面好似無間道咁一段字講個典故話死左都有意識

開頭以清新校園戀愛風講述女主角暗戀個男神，然後突然係畫面中間”張開雙眼”，望返現實，原來俾個男神女朋友同佢d童黨欺凌緊，最後死左

死左之後初步構思左3個主要角色，總共有5個更佳

1.男神

男神女朋友帶佢嚟喊住問佢點算，男主角好正義咁鬧佢，然後叫個女朋友搵佢老豆(高官)幫手。女朋友走左後男神同女朋友死黨傾計，鬧女朋友傻閪嚟，愈傾愈唔對路原來佢兩個有路，傾傾下扑埋，一路鬧自己女朋友，一路話一早知女主角暗戀佢，仲要移正條屍(cam)望住自己扑

2.女主老豆

高官嚟到同女主老豆講數，女主老豆係咁叫佢陪返個女俾佢。個高官銀碼一路加上去，最後到一個位老豆頹坐接受。高官話俾多段時間見佢個女，然後就走左。走左之後個老豆又笑又喊，去女主身邊話你終於有一次係有用，然後話有左依xx萬可以重新再嚟，女主就回憶老豆一直都好錫佢。
P.s 老豆傷心係真，開心都係真

3. 驗屍官/醫生

塵埃落定後，觀眾個心都放低左
最後一幕就係個醫生叫d伙記走先，自己搞埋d手尾
然後就係個凍倉拎返女主出嚟，一拉開拉鍊就見到無著嘅醫生望住自己

一定要有宗教隱喻！

Popcorn movie要有彩蛋

劇情片要有宗教隱喻

明明彩蛋同隱喻對劇情畫面聲音演員都無幫助但唔知點解有而又俾觀眾搵到/解讀到就會加分

香港電影有救

推

我並唔係話依個係無敵既劇本

我只係話依個劇本有好既導演，會係一套唔錯既電影

我會考慮採用

多謝

恭喜定巴打都得

我迷失在這埸愛情遊戲？

個故事無結局
我個腦有結局
籃球有底線
我個心無底線

勁嘅導演可以將普通嘅劇情拍得好好睇
廢嘅導演拍一套好嘅劇情只會眼高手低

絕對同意

比下意見

靚仔x1000000000000

乜9

女主角:衛詩雅

高官: 林家棟

老豆:廖啟智

推！

how old are u?

28，最近失業